一人一post：走啦屌你！

走啦屌你

推

現場麻煩叫班兄弟走，等831

求下你地返屋企

一人一post：走啦屌你！

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

快啲走快啲散， 咪累街坊

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

返屋企啊

返屋企返屋企返屋企

p

真係要快啲返屋企！人冇事先可以睇手足找數

［突發］有三位巴絲要找數裸跑維園

散水！散水！散水！